屌你破壞港鐵設施一定會比人大做文章 ！！

已經比敵人大做文章緊，有人可能驚會輸輿論……

但系…… 你有冇諗過呢個都系敵人一直用嘅陷阱？ 佢哋就係知你驚會影響輿論 知你哋有好高既道德底線 所以一定會大大力咁抽水 等你地下次擔前顧後 唔再敢咁做 一世限制喺佢哋設定嘅規矩下 贏5到……
所以冷靜啲諗下其實呢啲嘢最多都係比佢地拎去打下飛機 就係咁多
利申唔係叫大家有勇無謀去做野 而係的確可以更加大膽放手咁做

記住！！唔好中計！！
核彈都唔割！！

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

唔洗理人點睇
個政府都唔要面
我地仲守咩道德

屌隻手指一野衝咗落負皮到

輿論撚民意撚從6月一直講到依家
仲耐撚過話出老解

加1

係唔係對家都老屈架啦

係唔係都畀人告暴動坐十年架啦

咁仲要顧忌啲咩呢？

用盡佢地底線好過

我老母淺藍肴左底... 但係做左就要抱住做得雞唔怕7太既心態去做